

## Aperto na seda, jogo no balão
### Pego essa Glock e jogo o pentão
### Mano‚ mais tarde eu vou brotar no bailão
# Falta vinte minutin' pra eu descer do plantão
## Olha o que eu carrego na minha cintura
# Uma coisa que machuca viatura
### Todos os meus manos de roupa de grife
# Todos os meus manos vieram da rua